一人擺底一件屋企貓貓做過最曳的事

我先
隻衰貓食貓砂，問佢好無食仲要好開心咁：喵
激死我

佢喵係想講仆街唔小心食左落肚唔撚好食
利申,動物傳心師

有人上黎我屋企佢係人地個袋到柯尿

今日周圍大小便，加吐

佢係咪唔舒服吖？定吐毛炸？都有可能係消化唔好，我隻貓前排都嘔，醫生話俾多啲濕糧。消化會好啲，會少啲嘔

瞓緊教係我隔離嘔毛，同咗堆嘔吐物同床共枕咗成晚

凌晨整跌個垃圾筒 偷食入面d雞骨

整完麵包偷食
入落膠袋再咬爛個袋來偷食

又試過打開個蛋撻盒偷食個撻皮

腎病，時日冇多，日日要針補水

得閒無事就會跳上枱搞下棵植物 又抓下又咬下 搞到棵嘢爛哂

咬開屋企所有貓零食食哂

我好你小小 又係訓緊教佢係我腳尾嘔
嚇到我即刻彈起身執床

唔知點解會捐咗出鐵閘
另一隻貓係門口望住先知
好彩佢識得係門口等我開門入返黎

今朝仲未起身, 隻衰野係近天花板嘅地方一野跳落我度, 投訴佢兜乾糧已經食晒, 好快啲添番

偷食狗糧 咬到個袋一個一個窿(冇開過)

你嗰隻狗定貓黎嫁😂😂

唔食貓草 食泥

唔知點解quote咗上一個comment

偷飲神位啲水 好驚佢比啊媽見到